831 燒共產黨徽小試牛刀，準左左20張到時大家搵外媒做野

831 燒共產黨徽小試牛刀，準左左20張到時大家搵外媒做野

時間關係，得A4 紙colour print
記得包實自己，搵記者 最好外媒影到先好行動，唔好浪費機會

回應中共高層曾拒絕香港特區政府撤回逃犯條例的提議，架空香港高度自治權，踐踏一國兩制及中英聯合聲明

Give me democracy or give me death

If we burn! You burn with us!

831 港島見！
天滅中共！
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

推

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台

打倒共產黨

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
江派上場，還我自由

小心，燒國旗國徽係香港係刑事罪

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
港共貪官，活摘器官
江派上場，還我自由

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

等陣先
你個第四/五句係咩事

推 巴打好波

黨徽

樓主堅要小心 洗唔洗叫連仔刪post?

佢自燃唔關香港人事

唔洗燒啦，掛著紅旗打紅旗咪得囉

黨國不分 沒文化真可悲

出街都已經係啦 更何況係燒黨徽唔係國徽

估計中共根本連報都唔會敢報 搞國徽可以用國家機器spin去愛國 搞黨徽怕且佢心虛唔會比大陸人知

留名睇微博share燒黨徽會被禁

記得帶埋膠桶

由69已經有嗌

2014 佔中開始都係仆街習近平搞出黎，
你回想番董建華年代 胡溫主政，23條都仲會專重民意，
習種要回歸極左路線，寸步不讓

我地本來訴求好簡單，屌你老母迫到我地今日咁，想香港變新殭

膠係咪會燒著呀😂

好正

你張a4紙 燒兩下就唔見左啦

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

G持

起來！不願做奴隸的人民！
把我們的血肉，築成我們新的獅子山！

支那就係支那 分嚟做乜鳩

好， 帶左先

831 港島見

呢啲係咪叫對準政權

拉攏大陸愛國反共勢力

巴打萬事小心

公平d咁講
政黨唔代表國家，林鄭都唔代表香港 除非你話你反緊香港啫

小心唔好燒錯蘇聯旗

個樣都幾似

唔好燒，今時今日實屈你縱火，最高終身

中國人不當馬列子孫

小心呀

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

江你老母派咩 成個支共摺柒咗佢啦

我是護旗手

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路
咁會唔會好D

江派咪一鳩樣 共狗就係共狗

美軍來了，由我帶路

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路

支持，想角奇都bbq 會唔會篤灰

清好波

你叫人地顏面何存

屌佢老母傻撚左

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

咁你唔好出街啦，可以屈你遊盪

不如叫番醒鄧小平會唔會仲好d ?

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路

溶旗罪

靠美國好過

呢句好睇d

依家係走緊灰色地帶，多人就無事，驚無人join 你會gg

黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨

仲可以輸出革命

共產黨靠民族主義維穩，
我地就踢爆佢 ，
沒有共產黨員，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不為瓦全

手足好波

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不為瓦全

推！

再寸啲就帶埋國旗
不過今次要做護旗手，保護國旗完整
愛國不愛黨

推全球反共！

你唔俾file出嚟，我哋點print呀？

燒黨徽果時可摸耳表達呢個MESSAGE

燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不為瓦全

燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨

印A3 或者再大D 得唔得

正呀

等下次或者十月一 時間關係 頂住先

真正輸出革命，等中共無得SPIN去港獨

要讓革命種子在中國散播

印三張A4紅色
加一張A4 logo

土共 民建聯工聯會 ＝ 愛國愛港愛共產黨
真香港人 ＝ 趕走殺害最多中國人嘅暴君政權

公開燒先係

你SEND FILE出黎，可能有人印到呢

燒黨徽唔係國徽呀
重點話比人知，愛國＝/＝愛黨

燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不為瓦全

幾點開波好

拎枝雷射筆試下燒幾耐

打倒共產黨，建立新中國

我有小熊維尼
願意割愛俾巴打們燒

我們只在燒蘇聯黨徽

聽日環球時報記者好似會黎
唔知佢夠唔夠膽報呢

坐睇有幾多大陸人肯出嚟做護黨旗手

共產黨殺嘅中國人， 比日本還要多

手持國旗燒黨旗-愛國不愛黨
或者拎住中國班盟國既國旗去燒黨旗

加油！一直覺得呢個idea好好！

香港冇黨旗法㗎！
NOT YET呀！！

愛
國
不
愛
黨
🇨🇳🇨🇳🇨🇳

雜種下台算啦
嗌到咁親密做乜啫

唔單止佢，要係外媒 港媒面前做，但唔知邊度搵記者，一間唔夠

支持

講左好多次用水

#我也是護旗手，但不護共產黨
真中國人，不會殘害自己人
文革，64，67, 大躍進，全都係共產黨殺害中國人

其實做咩都犯法㗎啦， 行過都可以暴動

中國人不會忘記日本侵華，
為何選擇性忘記文革，64，67, 大躍進

燒落化寶桶？

燒黨徽唔係國徽呀
燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但燒黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
文革，64，67, 大躍進，全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

滿清旗→意大利法西斯旗→德軍納粹旗→蘇聯旗→你懂的

跟呢個次序無死
反帝制
反極權
反反人類

撕？

要影出黎有破壞性

愛國不愛黨，連藍絲都無位入，
要做真正愛國青年

咁能細張起碼都A1 la diu

一啲可以撕，一啲貼牆噴交叉，一啲燒？

仲能衰過大陸人，黨國不分

燒黨徽唔係國徽呀
燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但燒黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
文化大革命殺死200萬人，
六四事件，
67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014楊光仍獲大紫荊星章
大躍進非自然死亡人數是4500萬左右，
全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

如果拎住國旗，燒黨徽
大陸官媒一粒聲都唔敢出

仲要宣傳
我愛中國，不愛共產黨
黨國不分，才是不愛國

聽日見！

831 遮打見！

要侮辱唔一定要用火

放起地下比人噴黑油或者任人踩

可以儲定尿當眾淋落去都得

支持手足任何行動

到時睇你表演

燒[red]黨徽[/red]唔係[red]國徽[/red]呀燒黨徽重點話比人知，[b][size=5]愛國＝/＝愛黨[/size=5][/b]最好[b]高舉國旗 但燒黨徽[/b][red][size=5][b]#我也是護旗手，但不護共產黨[/b][/size=5][/red][b][size=6][red]真中國人，不會殘害自己人[/red][/size=6][/b]。 文化大革命殺死200萬人，。 六四事件，。 67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014[red]楊光[/red]仍獲大紫荊星章。 大躍進非自然死亡人數是[red]4500萬[/red]左右，全都係[b]共產黨殺害[/b]中國人香港人民十分愛國 [member]對大陸人講#:)#dog[/member][b]國旗國徽是由林鄭嫁禍[/b]，挑撥中港民族感情，為中共維穩[b]沒有共產黨，中國會更好今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民[/b]是你教我 和平 勇武 示威都沒有用不想明日變新疆，今日只有真革命[b][size=5][red]光復香港，時代革命天滅中共，雜總下台美軍來了，由我帶路寧為玉碎，不作瓦全[/red][/size=5][/b]

用個盤裝住燒，點縱火呀，夾硬告都比官屌啦

之前有個post就係講呢樣野
搵唔番
護國旗🇨🇳
燒黨旗

Let's do this

聽日見

最重要係油黑國旗粒大星！

而家黑警，律政師 就係合作玩濫捕濫告
明知告你唔入都要煩你一身
小心為上

最好唔好比位佢入，護國旗燒黨旗就夠

屙屎 落去

太離譜會比官屌，好耐以前睇過新聞

當然你用手遮住就佢都無你辦法

一定要去西環

而家都拉左好撚多單好離譜啦，佢唔志在告得你入，
志在捉你番去煩你審你，香港警察公安化呀

聽日邊度多記者呀

到時真係唱中國國歌，唔係美國，
無位比3毛藍絲黨媒入，

燒黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但燒黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
。 文化大革命殺死200萬人，
。 六四事件，
。 67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014楊光仍獲大紫荊星章
。 大躍進非自然死亡人數是4500萬左右，
全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

樓主電腦壞咗乜都無 好慘呀

屌你呢D A4紙燒唔夠10秒都完野

燒國旗，少得一個敵人得一個

X-japan.jpg

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好屌住啦， 幫手帶多d ok?

明天會撕黨徽
撕黨徽唔係國徽呀
撕黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但撕黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
。 文化大革命殺死200萬人，
。 六四事件，
。 67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014楊光仍獲大紫荊星章
。 大躍進非自然死亡人數是4500萬左右，
全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

唔知你地想燒定撕
但做完就用下水啦
隔離po話中共忌水

但都尊重前線決定

好過搞中華民族嘅象徵

（港島西）燒國旗犯法，咁燒黨旗呢？

831

咪話佢唔係真共，所以燒囉